南韓4國中生逼同學墜樓身亡 被捕時還穿著受害者的外套...

南韓網友群情激憤！仁川延壽區4名國中生涉嫌逼同學從15層樓高的公寓屋頂墜樓身亡，受害者母親認出後，其中1人被捕時，竟穿著她兒子的外套，瞬間讓南韓輿論譁然，沒想到少年竟如此冷血地殺人奪衣。

據《韓國先鋒報》報導，4名國中生於11月13日痛毆同學，隨後受害者就墜樓死亡，警方偵訊時，他們竟辯稱死者想跳樓，而他們到現場是想要阻止死者跳下去。

不過，法醫在解剖受害者遺體後透露，雖然死因有可能是墜樓，但死者身上發現了多處瘀傷。當地法院審視證據後，16日以傷害致死罪發布逮捕令，4名嫌犯被捕時，有人自稱是受害者母親，在社群網路上透露，其中1名兇嫌穿的就是她兒子的米色外套，讓南韓各界震驚不已。

仁川延壽區警方事後證實，其中1名嫌犯16日穿著的外套是受害者的，「當我們逮捕他時，男孩就穿著這件夾克，而且由於被拘留的關係，他沒有辦法換衣服。」當局指出，之後可能會針對外套來討論是否要提出新的指控。

這就是韓國

已經唔知可以講咩好

韓國同台灣真係有得輝，台灣都夠癡鳩線，韓國仲撚顛

其實日本都唔輸蝕
old news but....

香港都有燒陰毛
根本不相伯仲

亞洲人=

他還是個孩子. jpg

港女：韓仔好型呀

oppa推人落街咁man

oppa出名溫柔，根本假新聞

鬼仔欺凌都好癲

欺凌界既話 韓國應該係榜首冠軍 警察都唔會理

oppa mk識打人，呢d先係真勇武，香港mk童黨?收啦

日韓喺欺凌嚟講真係領先世界

韓狗人
目中無人
自我中心
以為自己係世界焦點

收皮啦

過黎秀茂坪燒屍先啦

成件事好日本

oops 好man

下？
你話同大陸比就話
同台灣比？
台灣除左風化新聞
邊夠大陸來

Sorry真心覺得碎料

南韓小學集體強姦案，百童模仿色情電影性交
韓國傳媒週三報道，大邱一間小學發生包括雞姦和強暴的駭人聽聞集體強姦案，保守估計涉案學生多達百人，最小9歲，最大13歲，案發迄今起碼持續兩年，令舉國震驚。警方已就其中一宗3名小學女生被集體強姦案，對12名大部分未滿12歲的男生展開刑事調查。

大邱警方週三透露，上週一下午5時許，大邱西區一名13歲男初中一年級生A，聯同附近一間小學的12歲男學生B等約10人，在A君所屬初中的網球場內，集體強姦了3名約9歲的小學女生。受害學生家長立即報案。

事件曝光後，《民族報》更揭發，涉事的大邱達西區小學一群5、6年級男生，曾以威脅恐嚇方式，強暴同校3、4年級男、女學生，或強迫低年級學生自行發生性行為，加害者與被害者可能超過100人。

教室遊樂場淫行持續兩年
據家長團體指，去年11月底，該間小學有一名教師曾赫然目睹學生在教室裏模仿性行為。校方隨後展開內部調查，發現淫亂行為始自2006年3月第一個學期並持續迄今，通常在校內、遊樂場和父母不在的住宅等地方發生。

韓國傳媒稱，試過有一群小學高年級男生在偷看電視或網上色情片後，要求3至5年級男生模仿片中行為，撫弄自己的性器官和肛交。那些高年級學生還強迫低年級學生觀看色情片，要求他們與自己發生性行為；若拒絕，就施加暴力和集體排斥。本月21日的強暴案，就是部分受害者夥同一些高年級學生，性侵犯其他學生的惡性循環結果。

教育廳去年接舉報圖隱瞞
韓國傳媒指該校今年2月內部調查的學生人數，便達40人，保守估計加害和受害學生將介乎50人到100人。但校方與大邱市教育廳自去年11月收到舉報後，卻有企圖隱瞞私了這宗醜聞之嫌。輿論又抨擊該校在發現問題之初，只讓學生自行閱讀偉人傳記的讀書教育，及講講簡單的性教育，根本無補於事。

韓聯社/民族報/東亞日報

中學都未到生活就咁精彩

中國連影都冇，因為冇得報出嚟

日本就因為少年法又係可以爭冠軍

台灣都係風化/垃圾基建姐
要比呢啲痴線社會野韓國真係要搵中囯同印度呢啲去比

寬鬆教育害人不淺

韓狗真喺衰撚過台狗

慢慢你地會發覺泰國先係最良善
佢地喺歷史上無被殖民過完全係原因

一定好緊

如果學校定期舉辦打擂台比D學生去解決學生欺凌問題, 鼓勵家庭訓練欺凌同被欺凌學生隻揪打完就算

睇錯中國生

支 台 韓

香港人真係好善良，多數都係happy corner，都未去到強姦.....

中國啊？

依啲欺壓為樂嘅自卑撚

你睇唔到有人報姐
香港media會撚得閒報咩
大陸大撚把果D欺凌打人片流出
D網民成日都話應該取消修改少年保護法
見到D女仔圍打一個女學生果D真係好心痛
咩人都好, 青春既時候都值得比人善待

前幾個月先睇過條片係個肥仔比人蝦撚到, 係學校跳樓
跳之前果班同學仲笑緊佢話佢扮野博同情
真係跳左成班人嚇撚死
事後咩D蝦過佢既學長就係FB 道歉好後悔, 果D廢話
社會就係咁
呢D仆街講句道歉就以為自己可以置身事外

韓狗

大天二

美國日本都唔弱

其實全世界啲小朋友都係咁，
鬼仔咪一撚樣

仲要當時泰國皇室識係英法中間走位

台灣欺凌嚴重咩？

泡菜係要同大陸比，唔好侮辱台灣

閪韓閪泡